{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "제주국제컨벤션센터"
    },
    "text": "済州国際コンベンションセンター\\n\nこの施設は、複合空間で、国際会議専門施設です。済州特別自治島ソギィポ市内に位置しており、2003年3月22日に開館しました。敷地面積は5万4,876㎡、建築面積は1万5,218㎡、建築総面積は6万2,125㎡で、地上7階になっています。主要施設としては、大会議室、中会議室、小会議室といった会議スペースがあり、その他にも展示場（イベントホール）、野外宴会場、飲食施設（レストラン、コーヒーショップ、カフェテリア）や便利施設（郵便局、銀行、レンタカー業者、花屋）があります。 大会議場である耽羅ホールは5〜7階にあり、4,300人を収容することができます。この会場は国際会議やイベント、宴会、展示会の開催にぴったりのスペースであり、多目的公演場としても利用されます。また、タムラAホールは固定席が1,500席あり、可変舞台や可変天井を活用してオーディトリアムとしても使用できます。タムラBホールとCホールはそれぞれ固定席が850席、680席あり、移動舞台を設置することもできます。これらのホールには待合室5室、楽屋2室、同時通訳室も備えられています。 中会議場として使用される漢拏ホール、サムダホール、ヨンジュホール、白鹿ホールがあります。漢拏ホール（最大660人収容）とサムダホール（最大300人収容）は3階に、栄州ホール（最大830人収容）と白鹿ホール（最大600人収容）は1階に位置しています。小会議場は、会議、教育、講演などに使用されるスペースで、最大18室まで分割して使用できます。2階に3室（最大5室）、3階に5室（最大7室）、4階に3室（最大5室）、5階に1室があり、会議の規模に応じて空間の調整が可能です。 施設の外部には、滝を形象化した柱状節理や済州の在来樹木で造園された緑地空間が広がっており、海に続く遊歩道もあります。また、野外空間には面積5115㎡の離於島プラザがあり、イベントや公演、結婚式などが行えます。 このコンベンションセンターは、2004年にはアジア開発銀行（ADB）総会、国際連合環境計画（UNEP）総会、世界環境長官会議、2005年にはAPEC高官及び通産長官会議、2006年には韓流エキスポ、2007年にはWHO西太平洋会議など、様々な国際会議やイベントが開催されてきました。場所は済州道西帰浦市（チェジュド・ソグィポシ）の中文観光路224（中文洞2700）にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "済州特別自治島ソギィポ市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この施設の敷地面積や建築総面積はそれぞれいくつですか？",
            "answer": "敷地面積は5万4,876㎡、建築総面積は6万2,125㎡です。"
        },
        {
            "question": "この施設にはどのような主要施設がありますか？",
            "answer": "大会議室、中会議室、小会議室、展示場、野外宴会場、飲食施設、郵便局、銀行、レンタカー業者、花屋があります。"
        },
        {
            "question": "大会議場である耽羅ホールは何階にありますか？",
            "answer": "耽羅ホールは5〜7階にあります。"
        },
        {
            "question": "耽羅ホールは何人を収容することができますか？",
            "answer": "耽羅ホールは4,300人を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "タムラAホールの固定席の数はいくつですか？",
            "answer": "タムラAホールの固定席は1,500席です。"
        },
        {
            "question": "タムラBホールとCホールはそれぞれ何席ありますか？",
            "answer": "タムラBホールとCホールはそれぞれ850席、680席あります。"
        },
        {
            "question": "漢拏ホールとサムダホールは何階に位置していますか？",
            "answer": "漢拏ホールとサムダホールは3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "小会議場は最大何室まで分割して使用できますか？",
            "answer": "小会議場は最大18室まで分割して使用できます。"
        },
        {
            "question": "このコンベンションセンターで開催された国際会議やイベントの一部を教えてください。",
            "answer": "アジア開発銀行（ADB）総会、国際連合環境計画（UNEP）総会、世界環境長官会議、APEC高官及び通産長官会議、韓流エキスポ、WHO西太平洋会議などが開催されました。"
        },
        {
            "question": "この施設の所在地はどこですか？",
            "answer": "この施設は済州道西帰浦市（チェジュド・ソグィポシ）の中文観光路224（中文洞2700）にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 749,
        "QA": 470
    }
}